好心叫印傭買M記就寫紙仔啦,叫個餐都咁撚耐!

明知你隻狗唔識汪D中文字就寫紙仔叫隻狗落去買啦
後面排撚到出公海喇仆街
你仲慢慢同個收銀雞同鴨講講款

真係阻住地球轉

仲要唔好寫漏
試過見到個菲傭拎住紙仔買M記
張紙寫住"兩個魚柳包餐加麥樂雞拎走"
寫埋Thanks都唔記得寫飲咩
個工人又唔明，搞左好耐先叫到兩杯橙汁
屌 寫清楚D啦

間間m記都有自助機？
腥香港人？

一定會寫紙仔先比佢買

椰~椰~椰汁炸豬扒

咪臭係